點樣氹女朋友同畀驚喜

是咁的
由於工時太長所以冇乜時間同女朋友相處
呢排女朋友開始有啲不滿話我唔識氹佢同俾驚喜佢
我應該點做？
如果話買的禮物畀佢嘅話都冇乜機會
因為平時放假前一晚都會去佢屋企過夜
然後第二日就全日一齊
都冇時間去凖備
可以點算？

你女朋友幾個鐘前用你ac開post話你曾經想叫雞佢覺得好嘔心呀
你氹返佢先啦

加油啦 樓豬

樓主你有多重人格
建議快d睇醫生

仆街了…………今鋪真係大0樂

唔知做乜春

樓主係個好可愛嘅妹妹